點解當年美國同蘇聯會俾中國有核武？

基本上宜家一有國家話試核就會俾人屌 點解當年會俾支那有核武？種到宜家咁惡

其實點解個個都知核彈原理，依d點解唔係機密

歐美議員講野又無人理啦
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

中共擁核時仲未有現時睇到嘅核限制
反而係中共令大家諗起核要有限制

但80年代啲核限制出台時中共已經繼承民國嘅聯合國安理會常任理事國地位
可擁核

不惜所有代價去拎㗎啦

寧要核子 不要褲子
靠自己唔通你即刻打7中國咩

俾中國偷左啲技術

條方比人偷撚左（錢學深）好似咁名
話限定期之前有e種技術唔係就唔算

有蘇聯班ON9仔 再加埋係美國華人豬賣國偷技術 最後咪造到

原理就係人都知，讀物理都識
但難在製造同原料。

二戰德國就係無原料先做唔出原子彈

當年蘇聯係打算核攻擊中國
阻止中國發展核彈
係美國講到明會開戰先停

有美藉俄佬偷左技術交比俄佬，結果呢兩個人係美國最後因叛國罪被處訣既人

最主要原因係當年國民黨同美國關係良好送咗好多學者去美國深造，但之後國民黨敗退班學者服務中共

more 堅？

自己Google啦
唔係美國
中國收左皮啦